詳細分析2Xb過咗新壇後突然彈起嘅原因

大家都知道，2Xb以前喺高登只係一個盲目吹奏lwobi嘅煩膠，係一個後期出現突然發功嘅user，平時都無乜人想理佢

大家知唔知點解佢可以喺度彈起呢？？

有人想知我再講

講唔講都死全家

想知

On9

首先佢夠親民，明明係一個18x cm嘅俊俏男子，居然為咗啲毒撚嘅自尊心，化身為一個160cm都無嘅毒撚，教授啲波台毒撚溝女心得

最大嘅原因，新壇多咗好多5p，自然多細蚊仔崇拜佢

變左反雲狗

佢以前話過無論點都係迷雲，而家迎合波台細蚊仔嘅口味變咗反雲

明月千里過氣啦
而家佳龍駒先潮

夠潮就要撐
李城球迷牙？

咪玩 李城球迷個個年資都過十年

因為佢吹奏樓豬

就好似我地車迷咁，個個年資都過十年

有撚

細蚊仔先反雲

細蚊仔又點會知道雲爺爺為我地付出幾多丫

早排入馬場聽到有人話撐咗佳龍駒十年 嚇到我

條狗公系甘讚你令

由佢爸爸開始已經g持緊

有呀，波台大波女廚神15妹

15妹好搶口

當年Street Boss 都好出名吓

系，陪佢睇完阿狗，返嚟之後佢就係咁喇

掛咗靴

呢隻種馬仲有無生育能力

講左咁耐 邊到有大波圖

我勸緊佢地返去搵牙租

佢吹水你信

想同隻馬交配

有邊個唔想

15妹

e條友不嬲on撚99咁, 一早唔撚妥佢
想打柒佢, 死弱智仔
ps我返高登先講出心底話, 平時收埋收埋唔講

概念圖

好正 想溝15妹了

早知唔比你follow我ig

點會無呀，夠早熟又後生，大把潛力
一隻佳龍駒夠佢彈起

支持ching，呢幾個月難為咗你

睇吓佢下一個仔會幾時彈起

回娘家了

我係嚟接你走的

樓主比狗吊

有咁撚大我就唔駛喺度同你班毒撚吹水啦

唔係比追星狗屌就得啦

2&b話俾我知你有d wo

前幾日幾驚喺ptgf度見到你

今日follow到15梅ig

D有幾撚大呀

貢大

個個學生妹13、4歲邊夠佢地玩

原來嗰個係你

百貨應百客

2Xb出到嚟會猛咁昅人個波 希望貢多位姊妹小心啲

怪就怪我13、4歲嗰陣未有ig

2&b條撚好大

more

佢有時性騷擾我嗰陣都好似有講過類似說話

見過 長但幼

我都好想性騷擾你

果然個天係公平嘅

有無幫佢含

尊重下我ok?

佢成日性騷擾我 原來ching都係苦主

含完佢幫我含返

屌牙！以為你見唔到

性騷擾我？咪來來去去都係
好想屌你呀
好想你幫我含呀
你對波好大呀
你好緊/你好濕/你好窄/你好淫

除咗呢啲仲有咩

離棄大印BB都有資格講?

我見到，所以我先尷尷尬尬扮專心睇波唔望你

你成日追埋啲奀星你有無尊重過自己

我淨係用把口講野都可以令到你濕晒
當然你要見到我個靚仔樣啦

屌 原來唔係9up 25b 真心仆街

希望多啲人企出嚟

25b不嬲仆街

8cm你收皮啦

無離棄過佢，喺馬會買咗佢隻公仔擺喺床頭

阿古路 8cm

我屌你老母咪爭食啦

5洗啦
我唔鍾意細蚊仔

你細蚊囝樣

屌講到自己咁勁 原來9up

條j都細蚊仔

細蚊仔都大過佢

咪再笑啦屌你地老母！

2&b係你2倍

從來都系話自己cow女勁
無話過大jj🙄

2&b太幼 阿古路應該好粗

bb又爆大獲🙈

吾好再講😞

成班互含

系

牙fred都叫奀星屌你老母

有人講過 粗好似有用過長

你浪對波上台好難唔望喎

我靠把口都整濕晒d女
吾洗長同粗

處女學嘢

你追嗰啲得牙fred唔係奀星

有無人信

我無可能會放對波上台囉

公道自在人心

真，我可以做證

變左2&b 同樓豬談情說愛post

如果吾介意我同你談情啦😳

2和b=潛力新星
去邊都遲早彈起的

25b=辣殺

得8cm留返俾我算啦 我15cm

靜啦追星狗

可惜爺爺近期唔用義和b

你小心啲講嘢，我會出6C信比你

妒才

彈起完->賣

我叫連仔del post

2和b過黎曼城夾我啦

深喉都掂唔到喉

連囝唔會甘樣做

你過去亞仙奴啦

出唔出得起5千萬鎊先

佢有皮鞋狗啦

你自己比人趕走就叫人走

不了 有山狗

咁又真

moses 真係波台top 5識波

咁都得top5

山狗會去邊

我告硬你

去我轟/鏝

比次機會

去埋我曼 我曼大把錢

Joe Hart＞Bravo

我可以做證🖐🏻

啱啦，阿仙奴明明靚仔雲集，2Xb係要喺度拖低質素

呢個真

全部刀系我暴既人

買完普巴沒有錢了

收皮馬就咪撚拎出黎啦

放過你一次 下次唔好

me 何囝 v92 沙高 moses

真 加比爾張伯倫刀靚仔過he

諗諗吓都係5要個機會了，thanks

點證

5該呢啲又無表現又5靚仔嘅細蚊仔快啲走

刀未用曬牙朗果筆

仲有賣球衣賺番 曼市雙雄遲下合作買曬西甲d勁人

好緊

你幼

求下你要

你短

就係連牙朗筆錢都用埋

諗起迪馬利亞🙈

Ok

不了 全部勁人去皇疤拜

hi ptgf

即系2和b下季要去皇馬了

我轟1:1

聽朝要默書早d 訓

玩咩 皇馬不嬲唔買樣衰嘅人

等收6C信

迪馬

CHING轉U未

佩狗一年一星 要買起夏世三 大波拿 阿古路

有哂證據

平心而論迪馬靚囝過2xb好多

轉左了

告硬你

有料例外 卡斯米路 屁屁

無錯

非洲人系差d

2xb有咩料

屌你老味個科真係難讀到DEFER==

冰科

新史達寧

mo西斯廢過2&b

無 奶雲加袋底

moses幾令囝牙

IS牙

二和比出刀矛duck出牙

佩9會想比黑鬼奶咩

呢科易

差幾皮

唔好無肉養和b

口技好

易你老味 DEFER了
JOE仲有沒打LOL

買世三 迪基亞 新享利

成日陰d陰d害爺爺

有 你冰個

5好買我地啲人就得㗎喇

樓下係on9

買埋干地

樓上食屎

樓上短j

屌你個借將

你第一個QUOTE緊個個牙

on9 po都有8頁

支持2禾b重奪正選

你同樓豬談情都談左4頁啦

你係pkl?

5好老屈
如果5系等收6C信

好狗響朵

疏

條垃圾好似冇過黎

有哂證據啦

lol name?

屌咪我黎

分身

想要樓主ig

樓豬三萬蚊過夜？

$5000 bj hj ml

做fyp 未

2&b回左塘好耐啦

樓豬之前唔是大印銀紙架咩

yes, 佢見異思遷

又loop